屌你TVB cut咗跪地男最後俾人打嗰下！

頭先睇東張西望
播返西鐵有個男人跪喺地下求啲白衫唔好再打
然後喺地下執返副眼鏡俾佢
跟住就完咗
完全冇播到個男人一還完副眼鏡就俾人打咗一拳
屌你老母東張西望使唔使維穩到咁呀

以後邊個再話東張西望係良心節目我一定屌佢老母

真係屌東張西望老母

我係東張西望wingto 唔係tvb啊

笑撚死人咩

這就是TVB

屌你老母tvb

我們做的是維穩不是新聞

呢個台邊有良心節目 晤好笑死人啦

【元朗黑夜】白衫人衝車廂亂打乘客 眼鏡男挺身跪求停手仍被拳擊

東張西望收皮喇

但頭先睇7點半新聞台有播跪地男比人打
播左柳俊江林卓延受傷
仲有幾條上網既屍殺列車片

新聞台同東張西望睇嘅觀眾唔同

垃撚圾

淨係播條咁嘅片就轉話題
垃圾

其實要睇洗乜睇佢
今朝番工個伯伯都一路睇電話d片 一路屌到全車聽到

和里非左廿鳩幾年
就比支那姦足咁多年
人板啦

使唔使去wingto ig講下？

新聞播晒啦

咁點？新聞播曬代表佢可以cut?

無左最後俾人打嗰下,成個意境唔同曬
條片好似做到跪地、用道理就可以感化到D白衣暴徙咁(事實上係唔得)
向觀眾傳達左一種錯誤訊息

張無播既做gif

不可停戰，否則前功盡廢！

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）